admin 要公正， bam 得五毛洗版就bam 得捉毛洗版

admin 政治中立

bam 一邊就bam 得第二邊

不能大細超

否則淪為政治打壓（建制or 泛民or 港淘）

咪bam過濕鳩塞鷗囉屌你老母

Bam撚埋你就最公正啦

岩

Ban得捉毛就要ban埋捉捉毛

咁要bam埋捉捉捉毛

上個禮拜咪ban咗濕鷗幾日囉

樓主係高x株式會社